【回帶檢討】自私既香港人唔配有民主 革命係用血用汗 踩住鮮血去爭取番嚟

首先今日私了係一大進步 勇武前線值得大家欣賞 但係我地要檢討下呢排點解前線陣地戰好似愈打愈弱

當然其中一個好直接既原因係政府縱容黑警濫捕濫暴搞到人心惶惶 你睇今日就算連遊行 只要冇不反就少左咁多人敢行出嚟就知
[size=4]但係喺中線見到好大既問題係中後線既心態問題 人人一見到有咩風吹草動 十幾個黑警防暴舉下旗出嚟吠下就[/size=4]散水
搞到往往前線冇曬支援 自己係前面搵命搏 擰轉身就散得七七八八

當初叫中後線企散啲個原意係 有起事上嚟有得比前線退後 而更重要係前線後退之後有一大埋同路人支援 令到黑警冇咁大信心衝過嚟咬人 咁先可以減低前線手足被捕同受傷既機會啊!!!
而家係現場成日中線後線走得仲快過前線 搞到成日防線都未SET好就已經比加有機會衝出嚟咬人 中後線冇人前線都只可以比狗追住打 你話咁樣我地仲點保護前線手足啊??
我明大家日日睇住手足比狗打 拉左去新屋嶺就用私刑 喺街盲有藍絲廢老支那人打人砍人 黨鐵醫管局都同流合污 真係會好驚 因為我都好驚好淆底!!

但係前線咁驚都照勇武 照為左大家企出嚟 押上前途 擋刀擋子彈
問心你要背住佢地走你良心過唔過意得去啊?? 香港人可唔可以唔好再咁自私 再依賴其他人為自己既未來賣命啊?? 勇武對住槍炮都係得個勇字嫁咋 人數先係我地最大既武器同盾牌啊!!
而家唔係叫你衝上去同前線一齊勇武抗爭 大家只要唔會一下就散曬 睇清形勢先跑 走完冇事番轉頭繼續喺安全距離支持前線就幫到好多

最後 我地一齊重溫下當年雨革眼鏡哥哥條片 香港人好叻 五年後今日學識不分化 不割蓆 不篤灰 繼續努力行多一步 大家為香港付出多小小好唔好?

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

利申 中線 自問懦弱唔敢上最前 但永遠唔會掉低前線手足

自推 希望更多中後線睇到

自推 中後線需要更多抗爭教育

自推 唔可以再比前線手足做condom

岳義士一救三 我地要為佢行落去
咁先可以真正幫到佢

成日話齊上齊落 但係成日有落冇上

自推

一時又屌中線唔識走/走得慢
一時又屌中線散水

有冇人發夢有同感? 定連登得番mon po 狗?

事實係呢排成日一轉身中線就散曬 明明煙又未放 啲狗有時連人都未齊
唔係叫唔好散唔好走 但係真係要睇時機 仲有退後左要有自覺行番嚟

大約5點去到金鐘都未想走, 但有幾次就有散水人士大叫, 之後後面有人大堆人又跑幾步咁.... 搞到我有次都跟住要跑, 唔係驚黑警, 係驚班被盲毛人踩人

發夢夢見勇武手足係現場已經多次因為咁屌曬鬼 中後排比多啲吉士一齊抗爭好無

再有學生記者被捕！！！

麻煩大家幫推上熱門 呢一刻搞學生記者 下一刻唔知會唔會搞記者

推 呢啲係無記者會報導嘅嘢 不完美 要改善啊

"呢排點解前線陣地戰好似愈打愈弱"
根本就唔應該打陣地戰

推 exact7ly
琴日發夢喺灣仔狗屋個咩事都未有前線仲佈緊防 就有人話金鐘政總放左煙係咁叫人走 搞到防線都未set好已經開始散 而嗰時係得十幾隻狗係橋上面 淨係舉咗橙旗豬咀都冇戴 啲人走都咁上下又冇回頭啲狗就推

係 一係就未有事已經散 一係就散到次次得番前線喺到比狗咬 好多時個勢根本唔差 香港人變左驚弓之鳥

陣地戰無優勢，而且好易有太多損耗，burn and run好D

真心想檢討下我哋呢排點解輸𡁵

但係有時唔係要靠陣地戰set落嘅rb減慢啲狗推進？ 次次鬥跑又唔阻狗行黨鐵又封站好易好似琴日咁啲狗去到灣仔狗屋後基本上長驅直進變大圍捕
我意思係以琴日人數嚟講 雖然唔係真係好多 但只少應該有本錢hold到set 下rb再burn/hit and run

但係當琴日為例 以街上面仲有咁多和理非好似打遊擊有難度 啲狗唔會同你計係邊個hit佢burn佢 如果冇一定嘅陣地或者路障 無錯 hit and run嗰個可能走得甩 但係可能其他喺中前嘅手足就會比狗反撲

推